俾條女發現我唔係有錢人

嗰種失望嘅表情，真係好撚似

利申：上網搵link 睇，零廣告，一蚊都唔使俾

貼埋d女有樓有高潮
睇豪宅果陣High 到爆個樣

對比會更加大

呢d橋段假撚到仆街
現實係，知你住邊區，平時搭咩交通工具
已經計到你咩料啦
仲等到同你拍咗拖去你屋企嗰下先發現咩

呢度係將軍澳區，條女又真係唔知你住澳南海岸定一話怡明邨

呢啲題材係都去赤柱拍，公屋附近離奇地都係幾千萬過億嘅獨立屋，怡明邨對面嗰啲幾百萬貨仔，營造唔到嗰個對比

係咁上下
條仔又多人follow,又幾型仔(戲入邊d人覺得),又打波叻,佢地先year2,正正常常見到咁都覺得有錢仔,點會知係公屋姐

咩黎?

條仔識玩借錢，明面睇可以好富貴

係條女自己FF je
住得邊區都知咩料啦

睇個女仔要求咩啦
打工仔父母有千萬樓好易揾
社會都有一成人左右有呢D條件

做生意有大把cash
諗住嫁咗大魚大肉就算吧啦
照下鏡睇下自己咩料先

佢mind, 咁點解佢唔即刻斬欖？

未搵到水泡
同人講有市場先可以吊高黎賣

做香港人真係慘
以前年代啲人搵對象，係睇人品多。
依家變咗睇樓咁睇

香港愛情故事
鬼叫依家d樓咁貴咩

你有外國護照/bno ，住公屋都肯痴埋黎

住公屋先有錢

你夠有錢咩護照都有啦

加拿大 大專畢業就去得 值咩錢
你有層full paid私樓至少都值4-5百萬

咁既質素有咩資格要求男朋友住私樓

話住赤柱 可以係龍德苑馬坑村。

屌成班TVB打手

Block撚7曬你地

咩片

屌你老母原來tvb

計翻外國 passport可能都值千幾萬嫁

你睇護照值千幾萬應該對等番投資移民嘅價錢？
但係依家放寬咗咁多 仲值唔值先
我諗好多人要千幾萬多過本護照

喺連登啲廢人先會咁諗
攞護照有幾難？只係大家選擇喺香港

你條女咁遲先發現都幾蠢喎

有一集, 阿妹搭小巴返屋企, 一落車, 望住對面貝沙灣, 對眼發晒光, 幾秒後就唏噓地轉身行返去華富邨
咪就係想表達嗰種對比, 同埋無力感囉

wtf

個樣閪撚到
我買得起唔撚要你條臭八婆喇
你咩質地人咪對返啲咩囉

撚有將軍澳區
得西貢區，同啲女講我住西貢區，啲女：

師兄講出重點
以為拎passport 係人中龍鳳
無錢去到人地國家洗廁所

真理之門
其實所有女人都係雞

唔怪得我冇女
我一開波就同女仔講我冇錢我好窮

香港新一輩女人好多都係咁現實 唔會話對與錯 但我會反問如果你結咗婚佢無錢你係咪走先
同埋我會咁諗男仔出身窮苦 佢都唔一定想 你要睇佢肯唔肯改變 如果佢都安於現狀唔把握機會 咁你咪走囉 樓上個買居屋男仔都算把握機會肯抽啦 個女仔唔要好過要 我觀察過身邊既窮困家庭 發覺佢地唔會反省點解自己咁窮同埋搵夠食住就夠 所以一直都係窮忙

痴撚線上電視咁樣話自己條仔

有冇原片 想睇

之前俾大筆錢搞投資移民
去英美歐加果班人，
真係蝕大本

原本人人都以為外國護照含金量高
你窮d冇所謂，有外國護照可以加分
點知而家個個國家都免費送護照

即刻價值變零

岩唔代表要電視上講
條港女都無腦 執到喊三聲 個男仔好偉大

如果當年等樓價跌而無結婚，相信佢地到今日都結唔成

好正常啫 唔通要同個窮撚供樓供成世捱窮 有得揀有條件實揀個有錢 無得揀先同個窮撚一齊

條女連首期都無份出我係條仔就即場分手

係事實
但條女冇責任咩 一張我有比你屌架所以你要有私樓既樣

唯一唔變就係屍永清條柒頭

咁撚明顯
自己喺到圍爐好肉酸

將軍澳有公屋有新私樓
點估到

佢kol女神

將軍澳私樓都係一般貨色 根本就條女蠢閪

條仔果時先26歲 除非fg50k/父幹 如果唔係抽居屋好合理姐
同埋佢係單白 應該今年都未抽到
但如果儲落錢 不如換過條女算

睇username都知，都唔知班CCTVB禿頭阿叔仲上嚟博乜
以為人哋傻唔識你班CCTVB打手

真心慘 bno先係最大蠃家

係香港地就係唔合理，因為好多人26歲有父幹未畢業就有樓，一早贏在起跑線上

頭20可以block晒佢

我有一班手持BC的親友，
雖然幾家人都回流番香港
但每次食飯都好驕傲的有意無意提起自己有BC
有乜事就返老家英國

講完成班從加拿大回流的話話好巴閉咩，
我地有乜事都可以返加拿大

自從BNO都有居英權後，
成班人靜晒，尤其係俾左好多錢移民英國果幾家人
做左豬兜

遲d一提起BC, 大家都知係窮人移民的象徵

移左民個d真心唔知點 使左咁多錢去移又坐左移民監咁耐 你家人人都有得唔使俾錢移

連登仔：住私樓一定日日uber/揸車

點止一成社會私樓多過公屋

有咩問題

咩logic

我話1000萬以上有一成
鬼唔知有自置私樓有三成咩

私樓一千好多人有

你放下樓同下地產吹下水就知啦
呵呵
咁多人有佢發咗達啦

一到1000萬佢就會勸你好多人接唔起減價
返返現實唔好成日玩連登就知了
得幾十萬人

跟本果度海天晉果頭 都唔算好貴

而套咩黎？

係 將軍澳個邊呎價平
全部都係普通私樓級數

香港地係咁
鬼叫男多女少
豬扒你又啃唔落

匯璽附近都好多公屋群，是旦啦咪又係咁入商場

差唔多兩萬蚊呎都叫平

依家點，有冇分手？？好似星期日檔定新聞透視

係 呢啲新樓得個殼

其實你哋港男唔現實？係唔係你哋太過理想主義

連登仔唔肯接受要逼人地接受佢哋窮

知還知
同講出黎係兩樣野

好似施永青講既野都啱架
咁佢食正條水搵到錢 咪可以咁講囉
實有人唔係大學生都發到達添

但宜家個情況講出黎咪涼薄囉

你老未死臭閪當住全港人咁話自己條仔
你自己冇責任咩
點解要叫條仔講多次唔係你自己講？

呎價萬7 都差好多先兩萬
對比柏傲莊 差好遠

咁係柏傲莊賣得太貴姐
就算萬7蚊尺你叫班連登仔買得起再講

1）係。。。俾錢移民，但仲未完成程序果班，直情係O晒咀。轉做BNO plan 好過。

2）移民公司以前逐項收費，任佢收費，吊高嚟賣，
而家真係收得皮。。。

3）BC同外國護照價值暴跌的現實
除左BC親友收晒口外
睇連登同其他討論區留言都可以感受到。

之前一講歐美的題目，開題無耐，
就有人跳出嚟串串貢，話你地識d乜呀
我有BC, 我的意見先係正確！

而家有BNO就有BC,
冇BNO就可以去加拿大同美國

俾錢移民果班人連唯一可以吹奏的地方都冇埋

唔公開處刑點得？如果條仔覺得唔好意思都起碼有啲自知之明

移民公司仲可以力推海外置業，同埋當地嗰啲生活項目

其實大把索年輕婦女住公屋，上次係茶樓見到，我望佢，佢偷笑

咪就係 上面講到即場飛條女 現實一定係死死氣話係既係既

叫普通私樓

香港女人有閪大撚哂呀嘛

不過又唔可以咩都未知就話人
人地分分鐘比得仲多過條仔
但當住鏡頭話鳩條仔，咁撚樣既女人都有人要

真係多謝哂佢

我琴日先去完uncle屋企
近銀線灣嗰邊
無敵海景有花園又夠大
住開中半都覺得冇得輸

唔洗番工就係
要跨區番工就不了
將軍澳坑口正常每日全香港最早就開始塞車
7點都未到 仲勁撚過屯門牛

雍明苑

通常窮人先會滿口子話自己有錢
有錢人都會扮窮人。

咁又真係唔知喎
琴日齋睇覺得幾寫意

係香港，小儀都可以咁惡

其實好多
除左房地產
生活配套設施比如移民搬運，傢俬電器，車，保險，醫療，教育課程重可以做埋職業轉介
一條龍做

我諗佢哋搵嗰舊錢仲多過以前
個門檻咁低密食當三番
加埋啲人又懶又唔識

住得果啲地區
一係你就預左日日揸好耐車
一係就都唔點使番工的

因為好多仔無閪屌會死

女權閪快d入黎屌我仇女

諗起之前自殺果位阿SAM
因為無西屌而自殺

住銀綫灣就直上清水灣道出九龍喇
仲行將隧咩🤦‍♂️